# Morpion

pour lancer le jeu 

creer un virtual env :
 virtualenv venv 
 puis :
 source venv/bin/activate

ensuite ce placer a l'endroit ou ce trouve le fichier requirement.txt et executer :
python3 install -r requirement.txt

ensuite:
flask run dans le dossier morpion/morpion

pour jouer le premier log c'est 
log : toto 
mdp : toto

le deuxieme en navigateur privé ou sur un aure navigateur sour le meme localhost avec soit :
log : tutu
mdp : tutu

soit 

log : titi
mdp : titi

Maintenant a vous de jouer